放ipad 8

買錯左
ipad 8 32gb 太空灰
anyone？

官網價-1k幫你收左佢

how much

2400

全新未開?

未呀

$2000 ok？

2001

差唔多
學生價再食埋信用卡

2020

2021

2100 pm

真心有興趣
最平幾多？

tg @salemzo 傾

32gb

想要

賣左未

$2101.1

10

毅進星$100

$2600同你買